[ATC]熱帶氣旋天鴿航空交通集中討論區

Flightradar24

Hong Kong FIR (VHHK) FR24 Overlay

Live ATC

VHHH Approach 119.1

教你聽ATC

HKO TAF 機場天氣預報:
HKO METAR 機場天氣報告:
HKO SIGMET 向航機發出的危險天氣警告:
HKO ATIS:

此帖不提供航空專業之臨場決定意見

航空交通管制並不與天文台之熱帶氣旋警告訊號掛勾，一切航班更改資訊請向所購票之航空公司查詢。天氣瞬息萬變，航空交通存在一定變數，一切臨場決定均由航空公司內部守則及駕駛員專業判斷，如有任何延遲，取消或滯留，請留意航空公司公佈。本人或本帖毋須亦不會負上任何責任。
本人或本帖提供之非專業意見，存在一定風險，請用大腦作出最後決定。

本人就機票之風險聲明及利益申報
本帖所提供之評論及分析，僅供此文讀者之旅程計劃用途，內容及資料僅供參考，航空公司過去的往績不代表未來的表現，對其飛行安全及服務水平不做任何擔保，飛行涉及風險，機票價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。旅客在決定是否購買有關機票之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關機票是否切合本身特定的旅遊需要，若有需要更應咨詢獨立之行程、財務及其他的專業意見，方可作出有關購買決定。此對話不應被視為亦不構成本人向任何人士推介有關航空公司，或邀請或誘使任何人士去取得、購買或認購有關航空公司機票，或構成任何要約。
您應就本身的旅遊經驗、旅遊目標、財政資源及其他相關條件，小心衡量自己是否適合購買任何機票。機票價格可升可跌，購買機票或會為你帶來虧損。
倘若你選擇將機票所需支付的港幣付款兌換為外地貨幣,可能須承受匯率波動的風險。
一般而言,傳統航空公司及廉價航空公司的航班同樣有機會面臨相關及平等的常見延遲風險。

最新消息可以去官網睇

部份航空公司網站
因航 / 因龍

偽香港航空

快運

中華

長榮戰隊

日航JAL

ANA 全日空

大韓航空

韓亞航空

星航

泰國國際

請先解決青馬

留個名先

打風請坐雞場場線

留名atc and 塞爆青馬

留名

23號 夜晚11點機應該冇問題呀可

最多咪delay

如果有問題你裸跑

有飛機就係，如果黎香港果架機取消左就

即係咁講
如果你坐果班機由外地黎又返外地
咁果邊取消左外地黎香港班機咁你就一樣會取消左香港去外地
如果你坐cx/ka/hx/uo 由香港出發的話就要睇係上1班機由外地返唔返到香港
or 上一班機取消無飛咁你就有機會飛到

我坐果架機黎緊嘅起飛時間就係我果班 希望冇事啦

up mud 7

屌 我都唔知up緊乜柒

屌又打風

利申：CX小薯

23號下午4點50分台北飛香港

點睇

下晝輕鬆 delay

聽朝九點飛日本點睇。。。

嗰風冇料到

Im eeady
大交合預測直襲

今晚返有冇機落唔到地

啱啱入到機場 青馬冇點塞

聽朝應該可以rip
黃昏應該返到去safety zone

一樣 好擔心

聽日下晝兩點飛台北

已經做好delay心理準備 但係點出機場

聽朝坐定定聽， 終於唔係夜風

岩岩睇今晚到香港仲未受影響

準備登機
希望唔好咁chok，安全返到

熱帶風暴天鴿影響往來香港航班
最後更新: 2017年8月22日 10:30 HKT (GMT+8)

我們正密切監測熱帶風暴天鴿對航班運作的潛在影響。目前所有航班服務維持正常，但我們預期8月23日(星期三)由清晨至下午往來香港的航班將受到嚴重影響。我們將繼續更新惡劣天氣對航班時刻表造成任何影響的資訊。

國泰航空／國泰港龍航空由即時起豁免涉及香港機票之重新訂位及更改航點費用，詳情請參閱有關熱帶風暴天鴿之特別票務安排。我們建議乘客如在允許的情況下更改行程。及手機應用程式訂票，您可使用自助訂位管理服務更改預訂；或聯絡您的旅行代理提供協助。

乘客請務必於出發往機場前先行查詢航班狀況，或於自助訂位管理服務查看預訂的最新資訊。為確保能通過短訊或電郵收取最新航班資訊，請查閱或更新您預訂中的聯絡資料。

請瀏覽航班延誤及取消(只提供英文版)了解航班受影響時的服務恢復安排。

個風食到正
聽朝唔洗飛啦

受熱帶氣旋 天鴿 影響香港航空航班最新消息
最後更新: 8月22日/下午1200 香港時間 (GMT+8)

受熱帶氣旋天鴿影響，自8月23日/上午0600 至 8月24日/上午0600期間之香港航空所有往來 香港 之航班可能受到影響。

旅客前往機場前，請留意香港機場管理局網站「航班資料」，參考香港航空網站實時「航班狀態」，或註冊「航班提示」服務（計劃起飛時間4小時前）以短訊/電郵接收航班狀態提示，亦可使用官網「在線諮詢」服務，或「聯繫我們」電話查詢最新航班情況。

香港航空對因受臨時或計劃性的航班變動影響之乘客豁免更改座位、誤機、機票換開和退票費用，此措施僅適用於所有已獲取香港航空確認機位之機票。詳情請參考「相關票務安排」。

為了保障 閣下受影響的行程得以盡早獲妥善安排，我們建議：
1) 於香港航空官方網站使用「不正常航班改期服務」，自助提交改期申請。或
2) 於香港航空官方網站提交「退票申請」
3) 凡透過旅行社購票的客人請聯系有關旅行社或本地營業部查詢相關票務事宜
4) 凡透過香港航空官方渠道購票（包括網站/手機應用/呼叫中心），若有關更改座位、機票換開或其他疑問，請聯繫我們
5) 使用官網「在線諮詢」服務，獲取即時幫助

國泰／港龍航空由即時起豁免涉及香港機票之重新訂位及更改航點費用，詳情請參閱有關熱帶風暴天鴿之特別票務安排。

On9問題勿屌 佢係豁免rebooking既手續費定係豁免rebooking張機票錢

手續費

The latest Aerodrome Forecast at the Hong Kong International Airport issued by the Hong Kong Observatory at 09:38 HKT on 22 Aug 17

TAF AMD VHHH 220138Z 2201/2306 28010KT 7000 FEW035
TX37/2206Z TX29/2306Z TN27/2221Z
TEMPO 2203/2208 4000 HZ
TEMPO 2208/2214 VRB25G35KT 2000 TSRA +SHRA FEW008 SCT015CB
BECMG 2217/2219 36025KT
TEMPO 2222/2303 02025G35KT 2000 +SHRA FEW008 SCT015CB
BECMG 2300/2302 05035KT
TEMPO 2303/2306 12035G45KT 2000 +SHRA FEW008 SCT015CB=

今晚出發:無事
凌晨機:早啲出門口
聽朝出發:早啲起身

rebooking fee 唔收
但要收機票差額

打風
屌下佢應該冇事

23/8 JW300 cancelled

聽朝9點飛新加坡

今晚早啲瞓

預計聽朝9-10點最接近香港
聽朝機嘅建議今晚入機場

如果聽日9點最接近，咁我又9點機
應該會delay?

今晚7點幾返香港唔知會唔會delay?

唔會

早啲起身

由邊度番先

比你揀都唔飛啦

諗緊如果8號點出機場

見到呢個post就記得上年班機俾個風搞到cancel左

韓國

我諗今晚凌晨12點半飛日本冇事掛

如個風無超速的話正常會返到黎

姐係一超速就bye 希望行慢d

24號晏就機坐hx都有啲擔心
應該都會delay

The latest Aerodrome Forecast at the Hong Kong International Airport issued by the Hong Kong Observatory at 13:00 HKT on 22 Aug 17

TAF VHHH 220500Z 2206/2312 31015KT 7000 FEW025
TX37/2206Z TX29/2306Z TN27/2221Z
TEMPO 2206/2212 VRB25G35KT 2000 TSRA +SHRA FEW008 SCT015CB
BECMG 2217/2219 36025KT
TEMPO 2218/2302 01030G40KT 2000 +SHRA FEW008 SCT015CB
BECMG 2301/2303 13035KT
TEMPO 2302/2309 11045G55KT 2000 +SHRA FEW010 SCT015CB
BECMG 2309/2311 17025KT=

delay可以玩多幾粒鐘

聽日下午1點香港飛台灣點算 係咪聽朝早d到機場等航空公司夜晚安排

今晚9點機香草航空返香港已取消左

即刻改左聽晚9點返香港

有冇人知保險個邊要d咩資料？

Delay證明要點拎呢？

個風係咪去台灣？咁聽晚夜晚有冇可能飛到 我搭長榮

聽日八點飛台灣點算
岩岩上去 check 左就咁 late arrived
第一次同家母旅行

上大交合睇路徑圖啦

海外提款

係機場問航空公司拎

聽朝出發:早啲起身

請參閱保險條款細則或聯絡閣下之保險經紀

聽晚9點HX機 劉明

聽日下晝由廈門返
留個名等通宵先

11045G55KT

expect delay la

留名學嘢

聽日中午一點機 仲有機？

聽日朝早11點飛, 冇買保險, 唔知會DELAY定CANCEL呢....
好撚SAD 期待左好耐
究竟去唔去機場好 去都唔知搭咩車好

唔買保險

扺撚死
聽朝早啲起身
搭機場快線

有無人有買flightradar24 個月費app,同舊果個有咩唔同

好似反而多咗廣告

唔介意DELAY 但唔好CANCEL啦
真係去唔到就當跌左千幾蚊....

咪害鳩人啦
呢度咁多小學雞

聽日三點飛台灣留名

cancel 硬
你打上hotline 塞下車先啦

聽日下午5pm澳洲抵港留名
買齊哂保險
只係第一次遇上呢啲情況

MH079 本身聽朝0850
提早8個飛今晚0040

可能隻機幾本身擺過夜
而家要走先

聽日下午台北返香港 不過改左24號了 如果聽日冇delay會肉赤

星期四飛 CX580
唔知會 delay到咩程度

正常
因為本身MH78 今晚2340 到港 咁佢唔想過一晚夜無機返去就即到即走

你畀咗錢改?

聽晚2335飛 求冇事

580 delay咪坐582囉

正常發揮ETD0200
而家Cxl好過去到而Cxl又無得走

係呀 因為自己本身都有d驚搭飛機 改左我會安心d

有賺啦

23/8 13:10 Thai airway to bangkok

等收皮， delay 冇問題，唔好取消

星期四

HX 喺取消航班改時間上係咪好差？

如果你遲少少改可能可以慳番一筆

其實都真係幾麻麻
主要係因為佢啲車手手勢唔好

收到風全部ak 取消

點解 遲小小改驚會冇位 因為我24夜晚一定要返到去 有緊要野做 所以改左24朝早機 得返3個位

通常打風都會俾你免費改

我知道呀 我怕佢唔比我改24號 因為我24晚一定要返到去

咁幾錢你都要比啦
有無免費都已經係其次

比左800

聽晚BR858
2055飛應該唔洗cancel 掛

星期四個風都死撚埋啦

你24一定要返到
8000都要比啦
唔好

expect delay

你都冇得揀

你地講得岩 唔理喇都比左

抵撚死啦唔買保險

24號凌晨1點澳洲飛番香港
會唔會delay 定已經落左風球？

明明今獲終於買UO取消都有得claim
你都唔一早買真係抵撚死

幾時都話港豬柒係自己申請

今晚一定有答案架喇， 佢唔會咁遲先講

why not both?
兩者都冇衝突

聽日下晝兩點機
應該早啲朝早入機場定照平常早兩個鐘就ok

十點幾十一點好入去
最好帶埋乾糧
M記應該大排長龍

跑道已轉

宜家買得唔得？

聽日10:55 坐scoot 去 新加坡

係咪預備claim定保險都得

突然又同我講改唔到25

係準備cancel

24

我諗已經封盤

可以照比錢但多數唔會賠
可以死心

VHHH 220811Z 14023G35KT 080V180 6000 -TSRA FEW015CB FEW030 31/26 Q0997 TEMPO VRB25G35KT 2000 TSRA +SHRA FEW008 SCT015CB

可接受範圍： delay 18 個小時內

BR派彩

留個名食花生先

恭喜晒無買保險嘅得獎港豬
長榮戰機都唔飛其他可以Bye尻Bye

仲有港航

今晚8點幾關西飛返香港
希望返到屋企

咁要睇下你接唔接受得到過山車

泰航神 求夜晚11點機

而家hx可以free改

CI CAL

我重申一次
掛幾多號風球同班機飛唔飛到係冇直接關係

本身聽朝飛因航 已順利改後朝飛

不過西陸好似搞到側風好勁....

The latest Aerodrome Forecast at the Hong Kong International Airport issued by the Hong Kong Observatory at 15:27 HKT on 22 Aug 17
TAF AMD VHHH 220727Z 2207/2312 31015KT 7000 FEW025 TX36/2208Z TX29/2306Z TN27/2221Z TEMPO 2208/2212 VRB25G35KT 2000 TSRA +SHRA FEW008 SCT015CB BECMG 2217/2219 02025KT TEMPO 2218/2302 04030G40KT 2000 +SHRA FEW008 SCT015CB BECMG 2301/2303 13035KT TEMPO 2302/2309 11045G55KT 2000 +SHRA FEW010 SCT015CB BECMG 2309/2311 17025KT=

45 knots, gusting to 55

係

UO 聽日1400 東京，幾時會通知

未有咁快住

聽晚凌晨機 好撚驚飛唔走

舊年十月個八號深深感受到打幾多號同飛唔飛到冇關係
朝早八號因航同JAL都走到
ANA就遲八個鐘

23/8 night?

聽日下午4點50台北飛香港 hx好似未有消息？

上次香港8號風 國泰都照日本飛返香港

雪菜係雞係公廁

BR EVA

終於痴左線

未有

KE 暫時聽日cancel 日頭兩班
到後日朝早都封左盤

利申 員工

但hx而家可以免費改機票

港龍已經取消咗聽日下晝返香港班機
直接改後一班

我頭先係hx個app改，彈左句"行程裡有航段有問題,請聯絡呼叫中心處理"
依家唯有叫香港朋友幫手打過去問下

唔好意思想問下..24號0030機會唔會有大影響??

24號驚鳩咩， 比23號果d 淆左先啦

有機會影響
因為之前都試過打完風太多機land而唔比落/唔比飛香港

利申 試過香港前1日打完風 後一日因太多機而被迫cnx 第2日早上再飛

聽日入夜前機場都會好靜

24號 1am

外籍公司準備delay

想問下今晚7左右啲機點會唔會cancel

運輸署接獲“富裕小輪有限公司”通知，因強風關係，來往屯門、東涌、沙螺灣及大澳的渡輪服務於下午5時正開始不經大澳，直至另行通告。
以下的航班預計會受到影響：
(i)屯門至大澳:下午5時正；及
(ii)大澳至屯門：下午6時正。(eTrafficNews 22/08/2017 16:53)

今晚1900?
唔會

23號 2335 UO會唔會delay

HKG depart?

原來會咁架..好既唔該

我驚飛唔到已經改左今晚9點45分飛台北 搭長榮

根據現時TAF預測
聽朝7-8點後機場風勢將會唔適合航機升降 (側風超過35knots, 整體風速45knots或以上)
另外今晚深夜嘅航機亦有機會出現延誤或取消 (陣風超過40knots)

另外想問航空巴打
除咗crosswind limit之外, takeoff/landing有冇headwind limit?
雖然整體風勢太大嘅話我諗atc都唔會放機入嚟/走

今晚咁做應該冇問題 未起風
不過要隨時mon住最新消息

聽朝9點飛東京，但hk express一直冇消息。。。

岩岩改左了 我係叫我朋友改 佢做旅行社
佢同我講24號既機全部封哂盤 有錢都買唔到
只能改25
本身我比錢改24都唔得⋯⋯⋯

凍過水

玩完 ， 24號去睇concert

廉航, rip

應該無希望喇

HX/CRK
[url]受颱風天鴿影響，自8月23日/上午0700至8月23日/下午1700期間之香港航空所有往來香港之航班將暫停運作。[/url]

等退錢算數啦

受颱風天鴿影響香港航空航班最新消息
最後更新: 8月22日/下午1500香港時間 (GMT+8)

受颱風天鴿影響，自8月23日/上午0700至8月23日/下午1700期間之香港航空所有往來香港之航班將暫停運作。

旅客前往機場前，請留意香港機場管理局網站「航班資料」，參考香港航空網站實時「航班狀態」，或註冊「航班提示」服務（計劃起飛時間4小時前）以短訊/電郵接收航班狀態提示，亦可使用官網「在線諮詢」服務，或「聯繫我們」電話查詢最新航班情況。

大家快d打去改
但幫我book機票個個人講 24既機全部封左盤喇 要改就快改25

出名唔怕死既港航都收皮， 泰航又收皮了

少少delay

CX/KA
我們正密切監測颱風天鴿對航班運作的影響。目前所有航班服務維持正常，但8月23日(星期三)由早上6時至下午5時期間，大部份往返香港的航班已被取消。請查看航班狀況了解您的航班資訊。

希望一路順風啦

lm

個風狂向西， 有冇可能有大奇績日

全部cancel曬
你想出現咩奇蹟

20.5N 117.6E

錯post

打左去hx問，佢話我係skyscanner book，佢話無得改

我果間未有消息

我個間都未有消息

一陣上機返香港 返到黎會唔會無曬車返屋企

邊度返嚟?

我都怕

yes. HKG to KIX

airasia 有冇睇錯， 5:35 去吉隆波

有可能
都係早啲去機場

轉左25R

Aerodrome Forecast (TAF)
TAF is a description of the meteorological elements expected at an airport for a forecast period.

The latest Aerodrome Forecast at the Hong Kong International Airport issued by the Hong Kong Observatory at 15:27 HKT on 22 Aug 17
TAF AMD VHHH 220727Z 2207/2312 31015KT 7000 FEW025 TX36/2208Z TX29/2306Z TN27/2221Z TEMPO 2208/2212 VRB25G35KT 2000 TSRA +SHRA FEW008 SCT015CB BECMG 2217/2219 02025KT TEMPO 2218/2302 04030G40KT 2000 +SHRA FEW008 SCT015CB BECMG 2301/2303 13035KT TEMPO 2302/2309 11045G55KT 2000 +SHRA FEW010 SCT015CB BECMG 2309/2311 17025KT=

2017 年 08 月 23 日 02 時 至 09 時 期間間中 東南偏東風 (110 o) 45 海里/小時，陣風達 55 海里/小時(協調世界時 )

TK70好慘

HX016 CNS to HKG 1905 ETA
大家點睇

差唔多入400了，應該剩底既好快有消息， brace yourself

tonight? no problem
tmr gg

1350 cairns 起飛
1905 HKG arrival
我好唔好book定多日酒店

我又係呢班機，啱啱打過去問，佢竟然suggest我去機場等

不如試下瞓機場?

正路
UO始終都未宣佈cancel flight

某預測話台山登陸， 有機會咩炮

咩炮?

我答兩點機呀巴打，真係咁講呀

羊叫 “咩”

唔明你想講乜

咁巴打你幾點入去等，我都係冇乜期望，delay已經好好

射咩炮

歪炮

有冇得唔好啊 寧願用啲時間去玩極流

求delay 唔好cancel

咁你要睇下去程嗰班機
然後再去機場交低定啲後事

泰航仲未有消息， 今晚去訓機場了

明天UO 1150 台中

本身今晚20:25飛但班機黎唔到香港cancel左 re-book聽晚飛 會唔會又cancel

我而家係cairns on99

繼續打橫行，下午2點至6點幾乎向西一直線

個人消息
大韓航空已取消明天中午起全日航班

全日............

我都係咁話，cancel左真係唔知點算

求delay 唔好cancel!!! 集氣

成個trip玩完

集氣

聽晚6點機係咪9成delay
張飛係用飛行里數換 所以冇買保險

仲有1755 KE602未cancel

我今晚12點都已經入去等

國泰

去邊?
咩公司?

美國 國泰 去Boston

咁就就快一年
上年仲係高登入炆米巴個po 收料

DEPARTURE

HONG KONG DEPARTURE INFORMATION R AT TIME 1017
DEPARTURE RUNWAY 25L
RWY SFC WET
EXPECT DELAY UP TO 75 MIN DUE WX

我都係聽朝9點飛日本
個風可唔可以一路向西 唔好上黎
鴿bb求下你

今晚/凌晨出發:早啲出門口
聽朝出發:早啲起身
聽日中午出發:預咗delay

如果cancel既買定第二間都得
本身以個星期UO東京機全部都full

We are sorry that CX504/23 Aug from HKG is cancelled. For latest information, go to Manage Booking on our site/app or call your Travel Agent. Cathay Pacific

我都覺得會delay

香港機場已經投降

credit: fatso

11點叫唔叫中午

叫

AFR188 diverted CAN

HKG 75 min inbound delay，就會俾附近機場flow control
TPE起飛入到黎都無位hold

我都係睇到最後一秒先入去機場啦，講真入去都知九成cancel 。而家我搏區佢早啲cancel之後改期算數

cx 由聽朝去到晏晝四點機都取消曬
利申做緊CX

問題就係cancel左UO都無機位比班人走
聽日死full day既，東京2架320、3架321既人，聽到都知仆街
尤其星期四同五本身已經sold out

因航一樣

睇機場個網Arrival仲有好多機係schedule咗今晚到
嗰啲會唔會有事? 定係即刻要divert

好煩 因為去到美國要再轉機

唔排除呢個可能

果堆預左比人divert都得

有冇巴打係青馬大橋報告情況？

我諗regional flight應該收得曬
long haul未起飛都要立即hold住

空中照收，未飛實唔收

UO就自求多福

因航應該出咗咩canx，因為公司出咗email，3頁長

暢通

聽朝7點機
安已不

架CA109轉左成兩個幾鐘

黨都唔比面

HDA693 diverted SZX

九成CXL啦重不安

邊班呀，可能上面講左取消喇喎

基本上聽朝全部機都預左RIP都得

UO

唔洗不安，九成都已經cancel

Microburst warning

呢啲未起飛嘅真係祝你好運

就算cancel左都改唔到期
23,24,25都full尻曬
好撚迷茫

之前有冇買保險

A2335/17 - ARRIVING TRAFFIC FOR HONG KONG INTERNATIONAL AIRPORT ARE TO
EXPECT
UP TO 40 MINUTES DELAY DUE TO THUNDERSTORM ACTIVITIES IN HKIA. FIR
CAPACITY MANAGEMENT FLOW WILL BE IN FORCE. 22 AUG 10:26 2017 UNTIL 22 AUG 17:00
2017 ESTIMATED. CREATED: 22 AUG 10:27 2017

Flow control 咋喎???

radio freq. list 可以係邊搵到

晏啲就唔係咁講㗎啦

無，所以做定壞打算
話我抵撚死都無所謂
條路係自己揀

119.1 Apporach最好玩

又打平，唔同湛江登陸？

留名聽早聽

好彩，問左expedia 我全保，不過蝕左個concert

ASL？

玩命真係自己申請
明知老母今個Summer連環出事都唔買幫唔到你
重想去而家睇定24號有邊間住重有得走啦
不過應該都係天價

聽日1210 hx679 沖繩番香港係咪都死緊

星期三飛以為你去你ASl

Bangkok

買碟睇算啦

HX 講明0700-1700所有來往香港航班取消

直視暴之根源，別為義人傷悲

請多幾日玩多幾日啦

可以玩多日

屌聽朝650 UO
天呀！ why play me so hard

UO有冇買保險

CX754 diverted to KHH

其實book左CX, HX聽日飛果d如果cancel大左會唔會有得轉第二班飛？

有買
但好難拎假

會

前題佢有位比你
打完風機場一定亂到仆街

聽朝1120 uo 飛關西
想問如果cancel 左 uo 會點安排？
安排另一班機起另一個日子去？定係叫我買其他airline 既飛再補差價比我？
sor 第一次遇上呢d 情況 講錯野麻煩屌得細力d

要返去睇下個藍十字保乜
買左早上uo 屌

去問地勤

咁我聽朝使唔使照去機場？

UA179 diverted to KIX

人地叫你唔去。到時話風速低起飛你咪笨撚柒

KA821 diverted to SZX
UA895 diverted to ICN

如果班機真係cancel 左

去去去去去

哇，你咁玩佢？
去到機場先算

我既意思係如果我出發前知道班機cancel 左，咁我仲應該去機場問地勤？
利申：打定輸數佢會cancel

cancel 咗就訓晏啲啦
打電話confirm 咗機位先好去機場逼

cxl咪狂打電話去老母call center睇佢畀到啲咩offer你

The latest Aerodrome Forecast at the Hong Kong International Airport issued by the Hong Kong Observatory at 19:00 HKT on 22 Aug 17

TAF VHHH 221100Z 2212/2318 03015KT 7000 FEW025
TX30/2306Z TN26/2221Z
BECMG 2217/2219 02025KT
TEMPO 2218/2302 05030G40KT 2000 +SHRA FEW008 SCT015CB
BECMG 2301/2303 13035KT
TEMPO 2302/2309 11045G55KT 2000 +SHRA FEW010 SCT015CB
BECMG 2309/2311 16025KT
BECMG 2314/2316 15015KT=

打電話喇
聽日個風走左，個機場一定亂到仆街
你覺得搵到UO班地勤問野？

uo電話九世都唔聽
祝好運啦

呢啲天氣邊間公司都係等到2046都未必有人聽
打唔通咪落波先去機場逼

打電話好過逼機場

再唔係uo好似有online chart
可以試試

今晚凌晨 大韓 618/608應該仲飛到

聽日602 24號608/604都封曬黎reaccom

祝大家好運

來源 員工

CX 去成田23/8 16:00
我有冇眼花

聽朝先睇多次喇

起唔起飛睇風速唔係睇風球
未落波都可以飛

今晚啲機都未Update得切重講聽日

UO 出咗公告

等睇成田curfew
再delay

以下航班已被取消：
日期 航班編號 出發地 目的地
23 AUG 17 UO1600 香港 福岡
23 AUG 17 UO1601 福岡 香港
23 AUG 17 UO638 香港 福岡
23 AUG 17 UO639 福岡 香港
23 AUG 17 UO273 香港 昆明
23 AUG 17 UO274 昆明 香港
23 AUG 17 UO3216 香港 鹿兒島
23 AUG 17 UO3821 鹿兒島 香港
23 AUG 17 UO844 香港 成田
23 AUG 17 UO819 成田 香港
23 AUG 17 UO870 香港 成田
23 AUG 17 UO871 成田 香港
23 AUG 17 UO1646 香港 成田
23 AUG 17 UO1647 成田 香港
23 AUG 17 UO650 香港 成田
23 AUG 17 UO855 成田 香港
23 AUG 17 UO3522 香港 高松
23 AUG 17 UO3523 高松 香港

以下航班已被延期

航班編號 新航班編號 出發地 目的地 原定出發日 原定出發時間 新的出發日期 新的出發時間 新的抵達時間
UO3819 UO3819D 大阪 香港 23-Aug 1215 24-Aug 0040 0430
UO619 UO619D 首爾 香港 23-Aug 1255 24-Aug 0140 0430

以下航班已被延遲

航班編號 出發地 目的地 原定出發日 原定出發時間 新的出發日期 新的出發時間 新的抵達時間
UO3681 首爾 香港 23 AUG 17 0645 23 AUG 17 1550 1830
UO625 羽田 香港 23 AUG 17 0635 23 AUG 17 1220 1800
UO1605 福岡 香港 23 AUG 17 0800 23 AUG 17 1625 1900
UO1879 名古屋 香港 23 AUG 17 0800 23 AUG 17 1550 1900
UO3155 花蓮 香港 23 AUG 17 0915 23 AUG 17 1600 1750
UO1227 寧波 香港 23 AUG 17 0955 23 AUG 17 1630 1930

如果HX聽日下午日本 5:3x 返香港係咪無事？

UO機 1030仁川飛香港會唔會收皮

聽朝飛關西
係咪未出曬

cancel/delay

23/8 會

UO老母見步行步

咁我聽朝再睇

咁聽日去機場等好 定轉機票好 因為轉機票既話保險都未必包埋 成團人12大3小 有老冇細 會麻煩啲

去機場等

緊係見步行步喇
飛少轉就飛少轉

出快d 啦

泰航仲係一個消息都冇

RIP 啱啱幾位話飛東京嘅朋友

有冇人係23號返香港架
我係23號晚8點幾到香港，但航空公司而家一d消息都冇，唔知會點

睇公告未有我班機 會唔會落機delay

等公佈

咩航

最想知係今晚同聽日凌晨出發果堆長途機會唔會飛唔到

都要隻機去到先得㗎

uo 3267照飛？要去接機

我幫屋企人問 今晚英航 11:45飛英國 上網睇就話按時 打電話就無人聽

UO個電話已經死左

23號朝早六點宿霧飛返香港 係咪一定取消

9成
飛到都land 唔到

uo 1647 準備而家起飛翻hk

今晚 2305 漢莎飛frankfurt會唔會cancel ?

ba係咁仆倒
早少少出機場

點check 搭cebu pacific

我聽日601番香港...有無機會飛到..

ANA都幾樂觀
聽日未見cancel但係全部delay

無取消就要出機場.....

其實今晚飛果d 出機場先啦......

今晚出發
聽日出發

今晚堆long haul而家都要出去啦
重問

如果個風係垃圾風，咁聽日UO究竟會唔會補返堆機

我都係聽朝飛關西
完全迴避左
要繼續緊貼個消息

航空公司無公佈既就當佢正常運作架喇

re-arrange

估唔到關西完全唔cut

uo3899 大阪8:35pm返香港
delay中仲未有得上機

我都UO3818 可相認了

今晚關西番香港delay到10點幾 仲有冇機番到香港？

巴打你地果邊有冇講delay到幾點？

不如睇下架機到左關西未先喇

你3899??
有消息？

無講呀

唔好ff啦

聽日1630返到

買得 UO 就預左一出事就蕉蕉架啦
有 frd 去上海我叫佢買高鐵車飛算

重貼 (23/8 1814HKT - Credits to: Fatso)
香港機場已停止接受未起飛航班之抵港申請
仍未上機/即將上機回港嘅巴絲請有心理準備今晚返唔到香港

1845 話delay到2215

今晚走既大部份都走到架啦
香港機場玩打風唔留機架嗎

又轉番07L，實做死班atc

我無咩所謂
星期四先飛

夜晚7點幾果架都到左喇 為何沒我份

UO1844 landed 1958(UTC+9)

你覺得影響唔到你咩

上邊巴打幅圖話今晚應該無機會走了

唔會cancel la at least

UO1844，3898都land咗KIX
問題係兩隻都係20n

我屌你地果班都無了期既話我地咪仆硬街
咪姐係等到聽日晏晝

咩叫20n?
岩岩見到3899 登機閘口機組人員離開飛機

請問咩叫20n?

A320neo
出曬名engine有問題

我真係恭喜你呀

起碼我重叫有個位

屌可唔可以帶埋我地走

長榮都唔敢飛 個風應該都會好有料

去上海關UO咩事

舊年畀人罰完
上次打風已經唔敢飛

今晚21:20 飛澳洲仲未出gate on99 等緊
希望飛得成

公佈左9點30pm登機

長榮戰隊不復見
見過鬼重唔怕黑

恭喜哂你 希望你走到

巴打過黎gate 1 運你人蛇

咩公司?

台灣自己地頭就話姐，香港點敢亂黎

垃圾港航

應該係因航班103

可能隻機未返到嚟

Sor9估錯咗

巴打可唔可以到時話埋我知你地飛唔飛到 等我打定個底

因航都無咁擔心

你岩
如果真係取消
其實會唔會遲一日都冇機返

你果班機本身幾點？

Peak season...
真係唔知佢安置你去邊班

已經有divert

玩多日

btw就算飛到，返到去都應該無車返屋企

holo 樂樂

遲你地5分鐘 2040

聽天由命

聽天由命+1

你講完我走去check, 原來原本19:15 arrival改咗19:50 所以未出

個公告又無呢班取消or delay
唔知點
我會一陣十一點去機場

你哋係23/8 UO3818?

ys 呀 一陣佢真係飛
但3,4點無的士出咪仆街

辛苦你 去到有消息可唔可以講下

br810 仲未出閘口 有小小驚飛唔到

我808

聽晚 CX812 18:15 係咪應該會delay

都唔知你開個post係想講airline operation定係atc operation

why not both
晏啲少啲機嗰陣就可以聽radio

變左個個講delay

依家班機未番到香港，係咪已經玩完？

邊班機

我地準備登機

我地宜家2200 改左登機時間

架BR809 仲未到香港,等下先

差唔多
我如果飛到返去都要訓機場

Tg600

返到去已經好好 自己地頭

戇鳩架，頭先6 點幾飛到澳門上空直接轉飛桂林

我記得有年有部LH貨機係香港上空係咁兜圈落唔到地，之後轉飛台灣
呢班機我覺得係颱風天睇ATC最經典嘅一班

are u sure?

GEC8464

我落到機再上黎報個平安

係, 諗住睇人9up扮專家
點知個個係到講delay

識聽一定係聽129.9

隔離氣象post成班人9 up扮專家

我答果架601， 同600返港機冇關？

上到機報多個

你係咪搭聽日嗰班TG601?

我買左永隆銀行旅遊保險，如果聽日番香港嘅UO取消左，再買25號嘅機票有無得全數claim番？

冇錯巴打

GA左3次，飛到冇油，要去台灣land

LM

依家乜消息都冇好不安

唔好講咁多
拎咗延遲證明書先

我記得佢本身想話去杭州
點知FMC冇data

預定delay先

有冇話今晚幾點冇得飛/land

個機師灰到想死

唔該

點解你唔問永隆

AC008: O...One and a half hour...Great

冇

最後去咗邊?

咁我print 出黎先

hong kong departure
係bay 9等

搵唔到email,得電話

睇下合約細則喇
通常有寫

唔會咁話， 係睇當時天氣同機師決定試唔試
你果刻land到都唔等於前一班或後一班都得

EXPECT DELAY UP TO 80 MIN DUE WX

我係outport 返唔到黎
Delay大概十個鐘 我想返屋企打機

未飛重喺Gate4
ETD1935
一路聽都係講緊Delay 1.5hrs

祝你好運

我都大概呢個時間去機場等

Delay 未好彩

Outport 酒店啲 wifi又鳩 打鋪機都窒到仆街

時間尚早
今晚去歐洲嗰啲

慘

有Receiver的話 不如聽下132.15 / 125.8 / 122.95
119.1 都係聽atc/pilot 點樣做 Approaching

聽天氣 128.875 / 128.2 / 127.05

en route radar control
呢班人先神

ATIS上網睇都得啦

仲可以打電話去聽

試下聽下聽朝早美國返黎果批機應該幾有趣

你都3818？

BR872: Do we also expect... 90 mins delay?

貪得意咩, 有datalink channel唔睇用voice

人人平等

128.875 有埋其他地方 聽埋高雄 澳門

咁大鑊？

各位巴打 UO1845而家終於排緊隊上機 祝我好運

90mins delay before pushback

排完隊仲要等90 min

UO1845係返香港

起到飛已經好好 起碼最多等香港通車

要同時間競賽

啱啱1830先做完007，原來仲未飛

無知一問
如果陣間上左8號波
機場巴士係咪會停？

小弟原定陣間11點左右坐巴士去機場
但未試過打風坐車
所以想問下

會 請留意巴士公司宣佈

flow control up to 40 mins delay

屌 一陣相認

因龍456好似重未飛
兩粒鐘鳥了

港鐵係咪都會停？

好似得好少路線提供有限度服務

建議你早d搭車比較好，八號波dc9就會濫收車資

咁都有得相認

9號有可能停

呢堆機都係咁先
ATC唔知會dump佢哋去邊

架mu733廣州飛過黎
飛左兩粒幾鐘都未落到地

9號會停晒戶外路線

HX128: ... a call time for us yet?
ATC: Not yet

LH8455 ETD 1530

BKK/MNL/KHH/TPE

頭先UO個公告新增左幾班大阪
但都無提3818

好慘

Ok 吖，咪返嚟試吓

留名等睇45kts landing表演

係咪有隻新航已delay一個鐘

UO 飛關西都cancel咗

ATC 唔會主動話扔佢地去邊
而係 pilot request 佢想去邊
佢地飛到入香港發覺落唔到
機頭咪 request diversion 囉
假設佢想 divert 去台北
ATC 就會帶佢去 ENVAR 出去台北 FIR

3818冇事

仲要台北肯收佢

KA456最後2055走
兩個鐘

我24號飛台灣會唔會有影響?

巴打有冇 qf098

冇/少少delay

台北 OK 嘅
廣州先仆街
日日整張 NOTAM 嚟話 not except diversions except emergency due lack of parking bay
你未哎佢契弟佢已經落閘放狗

聽唔到
AC8 calltime 1440Z
HX362 calltime 1545Z

師兄有冇返工

安全情況下會提供服務

痴線一直迴避哂

Z 其實點解

明白哂，唔該哂上面幾位巴打

今日(22/8)到既3隻UA
1隻去咗仁川（UA895)
1隻去咗大阪（UA179)
1隻去咗成田 （UA869)
飛到半路先Divert
就係唔想留隻機係香港過夜
但唔明點解唔係全部Divert去同一個地方就算呢。。。

Zulu Time, 啫係 UTC

Depends on 佢地近邊，同埋佢地 plan 咗去邊
仲有 company 想佢去邊

Hong Kong Time = UTC +8

Thanks a lot

集氣為uo3818加油！

QF98 expect another 15-20mins
QF118 expect 30-35mins

聽日番香港架機取消咗
點算好

問航空公司有咩安排

UO?

uo

打電話比UO轉位
買個張機票

自己決定

因龍875好似兜左個圈
等ATC指示?

埋緊岸啦

Expect 1hour - 1hour15mins delay
另外點解聽到有啲機ETD去到1600Z/1630Z

一個圈濕濕碎啫

下面條link有寫9/10號風球邊啲路段暫停、邊啲路段有限度服務

24號晚大阪番香港會唔會受到影響？
UO

好混亂
岩岩睇uo 張公告
我聽朝搭uo3839 1120 香港去關西
上邊寫已被取消
下邊寫已被延遲至2040
打去uo 就繼左線
到底邊樣真

呢個真
btw,嗰度係holding point黎，等緊嘅機都喺嗰度轉

HX聽朝1130飛大阪
係咪收得皮

得我地兩個炸
不過都集住氣先

泰航友幫你集氣

HX yes la

UO 點樣轉位

call CS

thx bro
全力集氣
想訓陣十一點起行但訓唔著

又唔關打風事
我都幫你唔到

個fd聽左兩個鐘歌都未通

聽日成田飛香港 UO1647

我聽朝去，我頂唔順通頂

ETD 1830

女女今晚 outbound 去tpe 機係閘口 希望唔好delay咁耐

聽日08-17所有HX FLIGHT都cancel哂

希望唔會cancel啦

自求多福

唔好打風呀

大家加油

暫時未有計劃Cancel 呢個flight 已經排左機比佢飛
有D Flight 未有機排比佢就危D

check電腦只係suspend左唔比你check in

HX 24號既機會唔會arrange唔切
去AKL

唔知日本有冇機返 17:3x

飛唔同 route 有唔同 restrictions 㗎嘛

land 173x

有無聽日搭HX既巴絲係咁樣 改又改唔到機票 打電話又唔通 想點呀

坐香草見到cancel 左班機，拿拿聲轉日子，要到26號先有空位 唔洗玩

狂打啦

巴打點知係排左機
琴日已經online check in左
真係飛到既話係咪會大啲機會上到機

HX,UO地勤

恭喜曬

24號機都影響到

咁HX252係咪已經收左皮

早機9成cancel哂

今晚飛成田....uo......

提定大家，如果星期四飛果d記得做左web check-in先
hold定機位永遠無死錯人

今晚UO飛成日？
有咩？

今晚UO飛成田？
有咩？

今晚暫時冇cancel到

巴打我部機cancel左 而家去機場改簽有無用

無

原本今晚班機俾人divert左去icn 聽晚六點先返黎香港 希望可以飛到

巴打知唔知聽朝6：40 UO3818咩情況
又無delay cancel , no update

我家姐24號 12點noon CX飛台北
係expedia買package
今日楝位無得揀 一係逃生位要加錢
咁我家姐係咪要一早去機場？

24號中午乜都打完啦

岩岩由UO1646 飛東京
轉左UO3818
飛大阪再轉機

好驚買完3818 轉頭又話cancel !

UO? 一係等佢地安排其他Airlines比你 一係打上去睇下退唔退到 一係另買過張

聽晚成田香草返香港
希望取消 ...

暫時仲on time 你要自己keep住留意返UO個網

係uo 係咪入去機場都無用

你唔入去即係自己主動放棄

thanks

嚇撚死
D fd話我班機取消
即刻上UO睇，見到無事
佢先知佢睇錯香港航空

冇 UO唔可以改booking

係台北番唔到黎

啲人成日搞錯兩間公司
又話香港航空係廉航

秋巴。集氣呀
我後日上立山黑部呀

環個島先返黎

佢取消左我班機 訂左晚酒店 打算聽日再去問下點算
定係我自己買張機票走

你不如而家打去問

返乜春呀 又扮

打到架咩 佢而家都無機番到香港
我都唔知可以點做

盡人事囉

Internal information
operate by A333 BLNN

所以我先打算有機番再去機場

新手
arrival 叫機位轉去director 之後會點

聽日航班已取消

集緊啊
keep住留意公告

approach-> director->tower

director用嚟同飛機排間距

你去大阪玩
去邊到

上網見到內部文件流出 最後update好似2130
搭HX既巴打可以參考下

呢個時候 聽邊度有趣味啲

唔該哂巴打
希望真係飛得成

yes at

如果你有receiver聽 Terminal radar
如果冇就聽119.1 or 123.8

大阪+京都

國泰
0800去高雄cancel
0855去台北無cancel
係咩玩法？

上HX官網CHECK到
應該照原本時間到機場定可以5,6點先到

巴打 咁知唔知點解改唔到機票 好灰好擔心

就算7點起飛
都唔會6點先到咁趕下話

入去食下午茶

你邊到買就邊到改

HX767/24 聽朝0700會有進一步消息

做咩唔book direct flight?

HX234頭先睇仲係delay 而家時間都冇

有機會further delay, 要等隻機係BKK返黎

打去國泰 佢地話有呢班機去
依家完全唔明
呢個唔係direct line既意思？係要轉機？唔係hkg tpe咩個網？

你唔係經TPE去NGO咩?

唔係又相認下話

CX530本來係香港-台北-名古屋
香港-台北取消左
台北-名古屋似乎正常

聽朝0700會有進一步消息

始終佢都要留返架機喺TPE

唔關事，唔打風一樣會有呢個情況出現
揀位冇得揀有好多原因
有時係因為online check in 個系統濕鳩
可以打電話去試下揀位

佢寫係24／8 0700有進一步消息

集氣 3818+1

PVG你真係唔好預佢會on time 日鳩日都ATC hold

即係點 各位巴打
真係有機去既？
我打過去 佢地係話去台北

始終佢都要留返架機喺TPE[/quote]

佢晚晚都有機留係TPE過夜
拎晒個D機去飛囉應該

全人類寄望UO3818

香港-台北 已取消

佢晚晚都有機留係TPE過夜
拎晒個D機去飛囉應該[/quote]
個心好忐忑

唔熟航空 想學嘢
你點知架機喺曼谷返嚟

佢晚晚都有機留係TPE過夜
拎晒個D機去飛囉應該[/quote]
以最快時間恢復航班運作

求佢delay都24號要到倒

係呀 上網睇係取消
但我打過去真係話俾我飛 check in 埋
所以我先上黎問

24號飛AKL岩岩收到hx email既改期通知

但係上官網check 24號班機又冇cancel到
咁係咪唔洗理封email

利申今朝online check in左

等緊巴士
咁快去做乜

track direct LIMES
LIMES 係waypoint

尤其開完隻YVR之後，大陸又玩ATC Hold既話，成日都唔夠機又積雪球

有機會0100+1飛到，但內部未有Email

有辦法拎到Hx既Data就睇到

好撚不安 我想返香港呀 唔想再食ribs and burger hx016 1905 landing in hk

都是支那貨
不要分得那麼細

個風又慢左， 都係唔好咁大期望

家陣坐係br810 要等多1個鍾先起飛

UO 就算唔係風球都隨時cancel 啦
睇兩班Crew又唔返工 跟住又唔夠人

啲304 232 234真係
日鳩日都atc

航空管家有陣時都睇到

我重申掛幾多號風球同航班能否升降係冇直接關係

過機場訓

改佐聽晚7點機，有機會起飛嗎

衝到呀
六點前都衝到

有機會

我會再打多次去問
問佢點解網頁寫取消

估唔到你連航空都啱

最撚驚做304

交通工具迷
不過全部都半桶水

我都算係交通工具膠
所有嘢都係略懂略懂

打緊。。。等左27分鐘

你pro好多

泰航23/8 14:10 取消左
我果班13:10 有冇事

我都係

繼續等消息啦

我讀呢啲19嘢
識多少少好合理

正宗社科+史人，對呢d知識好蝕底

打去泰航問喇，真係好難講

聽朝去日本11點機 取消左

我用呢個聽咋

應該同呢個一樣

拎證明claim保險

director 咁多雜音 機頭佬點聽到架

唔會有人聽啦

咁早d去機場問

真心求救 有無uo地勤
我女朋友聽日班鹿兒島飛香港被取消左 佢星期五要翻工無得請假 而星期四uo又無直航翻香港 打電話去hkexpress 又唔通 email又唔知幾時覆 想轉地點飛翻香港都唔得 可以點做 佢而家擔心到食唔落野
tg:hin1129

今晚再捕定先， 4 5點冇消息就會直去機場

聽朝上官網check flight status 啦
好似delay到6點幾

買張福岡飛香港得唔得啊

source ?

source

巴打uo點樣轉日子飛呀
app又唔得唔比更改，email冇覆，電話冇人聽。。

真機唔係㗎

24好多機已滿/唔比人買飛。
星期五請假啦,無救。

喺上面聽會好少少

Live atc仲沙過HF

新手乜春都唔識
ATH得一條友講野？ 點解顧到咁多班機

分好多個sector 㗎嘛

最壞打算買24號飛去大阪再轉機翻香港唔搭uo 3000幾蚊 保險無得claim 買保險真係唔貪得平 豐隆

一人幾架咁囉

仲有hx671可以俾你揀(24有機)
不過前題係有要打到電話同佢deal先

褔岡都無直航 用skyscanner search

官網冇丫 所以先問

304真係唔推走都唔會安樂

岩岩到香港
機場應該好忙，係南中國海自轉左成半個鐘
唔係咁chok

B-HLM CX3367
廈門返嚟救駕

UO冇得轉

6點幾我都係估
見佢個時間轉左

但係官網search唔到既？點知仲有無位架
真係唔該你呀巴打
其實而家已經放棄 諗住買過張機票翻香港 但係轉機點都要加埋幾千蚊

買福岡飛香港不如買hx 鹿兒島飛香港

架機係岩岩係廈門維修完返黎?

每次一見到條更有304就有定心理準備今晚冇得收工

有無回鄉證? 東航上海轉深圳仲有位

thanks bro

鹿兒島飛？search唔到既

應該得

search到了 23號 巴打依個建議好好

利害

我都搵到喇， 似乎係堅

不過翻到深圳已經好夜, 你女朋友怕唔怕

識做喇做人男朋友既

等email覆算la 個濕鳩電話長期冇人聽

仲未有任何回覆點轉。。

我估唔到佢真係有回鄉證
去日本旅行帶住回鄉證做乜

留意ALLEY附近有兩架直升機
可能係接鑽油台的人走

HX 39163666打唔到嘅

佢真係有帶
睇下佢點決定啦

絲打hx671可以點買到機票？未full?

飛咗勁耐

UO仲有好多返緊黎

20n孖寶係kix返緊黎

頂響機場做到成隻狗咁
30秒前又出一堆dly msg呀

Lm

uo3899
無風無浪
成功降落

恭喜哂

等430 UO3819 返到就係決定3818之時
電話無電極眼訓

頭先睇星期四無左直航賣....
明明記得星期四有機....如果唔係真係飛內陸機去大版轉機
or 坐jr去大版... 重點你要睇下24號 ai重有無位

24號 hx080飛yvr都收到email話可能受影響 咩料 真心求教 plan左好耐

唔夠機用

HX真係將d機用到盡

其實都好正常
得332先至夠range

AHK769 把聲

Only 33V can fly to YVR

唔等埋359到先開線

ABBEY arrival開始少機

原定聽日下晝3點搭UO819返hk，依家取消左都唔知點算 頭先係咁依叫online check in左，聽朝再去機場搞

我已經係機場hea緊

問題係佢23號班機 announce左delay to 1830都唔係cancel flight 影響乜9姐

明明24號仲係schedule flight

估唔到仲係3號波
可以等巴士

TAF表示11點東南烈風，會唔會有飛機挑戰

23號去程全部delay, 跟住回程又delay, 24號仲邊有機飛出去

市面機票一掃而空

HX又收一架前新加坡航空既A330

就算剛上八號都會有車
因機管局會要求巴士公司做

好事黎
不過之後ex EK果幾部先舊
(不過好似唔夠因航ex EK 773舊)

咁多位，想問下如果班機取消左要點做好？打電話去間航空公司定去機場等候補位？

打電話

打電話
如果識英文/普通話 選英文/普通話 可能會快d有人聽
但當然要用返英文/普通話 對話啦

怕唔怕打極電話都唔入，因為依家仲未取消，聽朝9點機
唔該哂樓主

應該可以，thx巴打

怕

好啦 唔該你先

唔取消都會delay
去邊?

睇嚟今晚都唔使瞓

想問下如果咁樣嘅話係咪代表班機cancel左
使唔使跟佢個email改航班？

改

24號乜風都打完
唔會取消, 只會delay
唔知佢send黎做乜
呢個post已經有幾個人收到

唔該晒巴打
垃圾廚叉

班機取消左，可以改彧退錢但最快都要後日。買左旅遊保險，問過人。
1）如改期兩日後當48小時delay 有$5000，酒店交通無得claim。
2）如退錢，自己再買機票就唔包。或酒店交通可claim回

岩唔岩

視乎你嘅保險條款點寫
唔係個個都啱用

1745z又閉一條runway
衰多兩錢重

呢排空管煩到癲
咁撚唔想人飛拆撚咗北京上海啲機場佢啦

買左泰加run ，驚到時claim唔到

係咁上下
又唔係DM即時有人聽

East arrival last 2架:CPA099->AHK783

如果我揀退錢，係唔係當行程取消，比埋個證明claim番d酒店交通算

UO/因龍兩間飛
跟住你同我講無直航
Full晒囉似係

我出國長期都帶定回鄉證
之前上網有人Share唔知去邊有天災
無晒機返香港但返強國重有
之後再轉機返香港先走到

有機會control晒
因航最叻呢樣

同uo老母一撚樣

新加坡

cancel la

regional flight高危

即係點

uo 聽晚果d機 會唔會無機用cancel ?

B-HLM光速復工
CX468

大機會cancel

有可能
堆A320neo係計時炸彈

想問下樓主做機場？好專業

我都收到一樣既野
但我係24/8 0345 bkk>hkg
我online check-in左 其實使唔使理佢
24號乜撚都打哂啦

讀機場啫

btw hx搵人接電話既可能性係0

試下打英文/普通話

你驚咪照去囉
冇乜損失

我諗住早的去機場
btw 佢俾我轉嗰的全撚部都25號
24號一班都無

119.1應該冇曬機
去聽Departure 123.8好過

佢比我改嘅option得26號

話撚知佢唔撚柒理佢

Hong Kong Delivery 129.900收得好差

有冇人知道hk express 取消咗 會唔會變delay

24號早機

希望果朝唔好立立亂

問埋如果取消左，即日會唔會幫我改之後既機

巴打 我係大阪 除左退錢同改日期 同買另一班機
仲有咩方法 應該點做
改日期上網睇24號都無機

實會
一打風唔會即時回復正常

我搭24號早機去台灣

早d落波比時間回復 24號唔洗立立亂

HX新機已經開緊工

25號?

老豆唔可以咁遲走 除時會無咗份工
佢一個人養起成頭家 份工做咗幾十年
巴打 可唔可以幫手諗諗計

得返兩樣嘢可以做:打電話/問地勤

利申：李+x刻薄公司 成日炒人

希望聽朝打得通

VHHH App/Dep/Radar終於返嚟
聽講有人喺Liveatc feeder
如果你見到可唔可以上嚟say過hi

你份工因為一兩日唔返工就炒你，咁都幾難長做落去
聽朝同老世請多日假算啦

做咗好多年啦 同埋老豆都上咗年紀 好易比人炒
成仔間公司黎 唔自爆咗咁多 其實年年炒咗好多人
但老豆仲做到呢個年紀 真係佢既本事

重有講到咁重要請多日假都會死
就算天價你都要買過張機返嚟啦

而家講緊只係UO連埋加班機一日四五班
一班機成百八人...一日都差唔多成千人
暑假peak seasons班班都爆...
點樣變啲位出嚟清走呢堆人

KIX已到算好好有好多間Airline飛
google"香港 大阪"有晒全部Airline出嚟

覺得25都太理想化
暑期尾真係隨時Offer佢過埋暑假先返

暑假真係好多人去旅行

係 我明
所以聽朝一早打去問到既話 再作你講既打算
原來可以咁search唔該晒巴打

想24號走到
我諗唯有去正價航空公司counter...
唔知即場買要幾多錢呢？

天價快速買張cx先lo
佢自己返黎香港先lo

e家打風 買到即場飛除非你係vip或者你開價勁高

我諗都冇曬位

原本23號晚1915答UO1647由成田番香港 依家航班取消左 UO聲稱3日內安排番新機票比我...目前有咩可以做
利伸 預左打唔通比UO 想問定先

1857z 07R 350@11G22kts

照打CS

我女友好好彩，搭23:50uo去東京
佢驚左成日會飛唔到

提埋你啦
如果真係要退錢買過張
可以睇Peach同Jetstar先
買單程廉航應該最平
如果Full可以試印度航空
星期四有直航返香港冷門嘢少人坐同平
因航廚叉ANA呢啲環境應該天價四五千

架HDA318係咪諗住喺南邊兜過颱風

傻咗咩唔好Counter Walkin貴到傻
自己上網官搵到有位就買啦

UO開到五六班大阪東京首爾痴撚線

呢d環境仲信唔信得過廉航？

Btw,原來4，5000就ok
我以為要8000

因航ana即使平日四五千都買唔到啦 咪玩啦ching

官網仲會放機票出黎咩？

一定會獅子開大口

大家有個盲點就係一定直航返香港
但明明打風打唔到台灣
搵到機過TPE就大把機返香港

我都收到

剛剛搵過印航重有

華航早機去高雄取消咗 有幾大可能聽日有後補機位

平時四五千單程差唔多
但而家難講

CX有一班經台北返香港
可以一戰

呢啲Port BR/CI一定有機飛
去到TPE有BR/CI/廚叉/因航四間
平未必平但至少一定返到香港
但保險包唔包就...

walkin 開佢地2皮應該坐到

成堆AHK貨機準備出發

我頂爆UO
頭先11點打去，CS好肯定話cancel,
即刻買左另一張機票，
UO聽朝飛大阪既check email,頭先2點幾收到email話變delay

就咁另一疊機票即刻無用

睇嚟跟住ATC都開始得閒

一到打風就全部Control
去到Counter先賣重唔發過豬頭
唔係因航點搵返對沖條數

巴打聽緊approach?

改聽Departure+Tower

好甘wor

五點半八號
咁6：50 UO 3818 仲飛唔飛架
好攰呀

短期內8

聽日4點UO取消左
想問如果想改日期再去,係咪只可以改去程.但回程改唔到?
我本身23去28返,如果26先去就唔知去黎做咩

好難改到

23號泰國1355TG機返香港 求神拜佛唔好cancel

而家先發現呢度有埋Departure 123.8

香港天文台宣布預計在今天（8月23日）上午5時30分或以前發出八號熱帶氣旋警告信號，本港風勢將會加強。
(23-08-2017 03:20)

要出門口就快
DC9準備瘋狂坐地起價

太遲啦 冇曬機嚕

一堆AHK

幾號波同飛唔飛到無直接關係
早啲出機場先啦...睇機管局網重未cancel

btw UO網啲delay好奇怪
早機Delay到中午

全部a300

自求多福
上到機都唔知飛咗去邊

我十一點到左機場
希望飛到

M記係咪好撚多人?

眼訓到爆
祈求不要取消

聽朝hkexpress 峴港返香港取消左
是咪要正接買過張機票

無去T1

聽講舊燈有人喺Liveatc feeder
如果你見到可唔可以上嚟say過hi

call CS/去counter問

原來堆300仲新過ka堆333 得12年左右

覺得應該可以
而家未真正起風
有啲九點機SQ NH AY都未cancel
係打後直落Cancel到五點幾六點

有排玩

個message 去直接就send 條refund link過黎
咁我聽朝都直接過返機場定點，thanks ching

係咪已經好好彩

平時頭班CX845已經返到

點搞，聽朝直接返機場問？

agree

我訓醒你都仲覆緊

想問如果出門口一刻都未取消係米可以照去

九巴日間所有路線暫停服務(除東鐵接駁巴士K12,K14,K17,K18有限度服務),
龍運日間所有A,E線暫停服務(除S1,S64有限度服務)

有關明早鐵路及港鐵巴士服務的安排，將於首班車開始服務前在港鐵網站及MTR Mobile智能手機應用程式公佈。
港鐵職員及維修人員正在車站及露天路段為可能發出較高信號作準備。

照去

good morning

唉仆街8號點去機場

你應該幫左好多人，辛苦哂
幾時訓

新加坡航空

聽得ATC好開心+睇波
有排

3818排緊隊寄行李

Thanks ching

SQ1?

情況係咪都唔樂觀
係咪多數都要買過張機票返hk

我9點SQ857

24號下午6點飛台北, 都收到email 叫改機，但我已經網上check-in佐。但24號下午應該唔會取消喇? 係未應該唔好改早D去機場

你問埋KA

唔使

HND red eye到

Thai

1) 受颱風天鴿影響, 以下航班將有變動, 詳情如下:
TG600曼谷開出13:30
到達香港17:15
TG628 曼谷開出13:45
到達香港17:25
TG601 香港開出18:45
到達曼谷20:30
TG628 香港開出18:45
到達首爾23:25
2) TG629 從首爾到香港以及香港至曼谷航班將會取消
3) 以下航班將照原定時間開出:
TG603 香港到曼谷
TG609 香港到布吉

Delay 左係咪就肯定唔會cancel

HKE623同CRK9269難兄難弟

明明6269行先 atc係咁點佢出公海 623就係咁descend

thanks 巴打，即係唔好改機，按原本24號班機(HX282)出發?

因為623係321

CPA873 RNAV 07R app

又係時候考驗我果幾條 ADS-B 天線會唔會吹冧....

處女delay

FR24 feeder?

好快破埋cancel處

METAR VHHH 222100Z 01020KT 9999 -SHRA FEW023 SCT045 28/24 Q0995 BECMG 02025G35KT TEMPO 4000 SHRA=

龍運巴士宣布，除S1及S64維持有限度服務外，其餘日間路線暫停服務，直至另行通告。

撘機場快線

Cancel就大仆街
滯留墨爾本

撘濟洲航空delay 到今日1800... 希望上到機

八 號 東 北 烈 風 或 暴 風 信 號 在 上 午 5 時 20 分 發 出 。

DC9:發達啦

Yes, 巴打你都係?

SQ1 arriving
上面位巴打有福了

唔係
你點整架?

new post